為警發聲 唔好再嗌 警黑勾結

警黑一體

你班連登仔有冇常識

合作兩代表兩班群體合作

明明就係一伙

錯晒 concept

唉 行街都要食煙 睇唔透政府想點啦